你見過食得最辣既人係點

指天椒當零食食

飲熔岩

睇片大把...

從來唔講野

譚仔食特辣 面不改容

中學有兩個同學lunch食飯專登去譚仔食辣，特辣加辣再自己加枱面辣椒醬，食係真係食到不過有個食完就翻去學校執野走人翻屋企清腸胃

去YouTube 睇ghost chilli

睇live見過人食tg
應該無野可以辣過tg

其實食得辣係咪=無味覺
我食好咸都唔覺得咸係咪好食得咸

試過三哥嗌過橋四特 每加一個特收$3 除咗酸菜都食晒 不過番到屋企嗰晚痾血 自始食三小就算

食完唔會肚痾

拎辣椒油搽勻我碌9然後幫我含

食太辣反而係拆磨緊自己身體 可能有人真係食特辣食到無曬感覺 咁係你味覺無感覺 唔代表你啲器官頂得順

辣王李永誌

辣係痛覺唔係味覺

其實點解特辣仲要加錢加辣
特辣都唔夠喉咩

9up師

認真定講笑 不嬲自己受到好辣唔等於腸胃接受到 就算我自己食得辣都唔會食得過分辣傷到腸胃

岩呀 雖然特辣唔算太辣 但真係會傷腸胃

食得辣的人,會唔會出大汗

有味覺 但只係承受辣嘅程度高啲咁解

其實枱面個辣醬1d都唔辣

食得咁辣嘅人都有少少M底

三哥食三小辣

屎窟窿長期滲出熱力

利申：非gay